52年前工聯會係咁樣玩火的

1967年8月24日上午8時45分，林彬駕駛着車牌號碼AF7268的私家車於何文田窩打老道山文運道開車返回電台，剛轉入文福道近文運道處，被兩名偽裝成修路工人的兇徒攔截。兇徒向車上潑以汽油縱火，林彬全身着火，翌日於伊利沙伯醫院逝世，終年37歲
林彬當時被擲汽油彈，滾出車後再被淋電油，臉部燒焦，頭髮燒光

52年後嘅黃屍暴徒竟然用嚟燒路障，真係笑死我了
我地支持嘅香港警察毛都冇甩條

支持工聯會

我愛共產黨

支持香港警察

強烈譴責暴徒燒路障

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

林鄭好靚女

鄭若驊好大波

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

屌啲黃絲暴徒唔撚敢

張建宗頭髮好濃密

垃圾嚟
支持香港警察用最高武力鎮壓

70後表示覺得而家d所謂勇武係廢。比起我地當年一架手推車4罐石油氣沖過去。

講真。我係普通人都唔驚你

李家超口齒玲俐

速龍條褲唔知索唔索水既呢

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！